得美國民心，得天下

其實中共今次實行國安法，擺明只要面子，放棄經濟，放棄香港。

所以就算美帝再多既經濟制裁，都唔會動搖到中共。現在唯一出路，就係要美帝出兵，消滅中共。

想要美帝出兵，就要有一定既美國人民支持，因為美國係民主社會。要得到美國人支持，我地要做野，可以嘗試以下：

1. 表示決心 5月24日 請大家出黎遊行 - 叫埋你身邊既人一齊去，唔洗怕限聚令，人越多，我地越安全，最多咪罰$2000，香港人大把錢，二千蚊唔小心都跌左啦。我地要夠人多，要超越200萬，先可以用我地既決心，感動到美國人。

2. 製造英文文宣，大量傳播給美國人 - 趁武漢肺炎係美國仍然流行，我地製造大量文宣，針對中共製造武漢肺炎、中國製造產品減少美國人就業機會、中共不人權對待新疆人、中共黑歷史如文革、大躍進、六四等，大量宣傳給美國人，識得美國親朋戚友既更加要幫手發放文宣，尋求美國人最大既支持。

有其他建議，歡迎發表。

同埋如果覺得有用，請幫手推，唔該！

咁你可以靠邊個？你自己？

美國不會出兵，但叫醒美國人新冷戰來臨絕對必要

撐你，唔使理五毛

幫推唔該！

係要攬炒支共嘅經濟 令到無人再群支那玩